# grupo-04-gestion-clinica

Un sistema de atencion medica, creado para el curso de diseño de software de la UNMSM
Totalmente hecho en java desktop, con conexion a mysql y la interfaz realizada en javafx

Fajardo Astete Manuel 
Kochi Nagamine Jimmy
Mamani Tomaiconsa, Julio
Enero Montalvo, José 
García Gamboa Martín
